香港人要記住 國安法係連登仔送比大家既禮物

多謝連登仔咩都唔割 咁中意攬炒 以家自炒炸屌你老母

收啦5毛

黃之鋒個含家產

第一個笠水

大家唔洗理條傻鳩

當初連登仔唔係好威話咩快d國安法 快d攬炒中共同班狗官 以家炒左d咩

分化post勿推
拉

仲有龍門冰室

係 講攬炒講左成年 家陣咪攬炒左 連登仔家陣又淆

Block,樓主煩足一年

Blocked

咁以家先block ?

智商低係咁

講真 搞咁多嘢都係想美國出手 唔立國安法佢點會出手 成班反國安法似係五毛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
濕鳩liy-好喜歡她
(狗隻#1734)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

真心想知呢個結論係點得黎？
03年推23條又因為邊個？
澳門乖孩子點解又一早立左國安法？

佢地都唔知自己想要咩

笑左

位唔係咁出的

拉

澳門無國安法wow
得23條

又block一件